幫我含

如題。

Is

片後補

大家好我是 濛 的媽媽
請大家幫一個忙好嗎？這個孩子從小就很獨立，不愛說話雖然表面好像有很多朋友，很堅強，很愛面子。但他內心是很孤獨的.....
希望你們大家有空帶他出去吃飯行街的.......
聖誕節又到了，如果可以，買個禮物送給他。想不到送什麼禮物，不緊要，錢就行了
用愛和包容幫他走出封閉的心，你們可以幫呀姨這個忙嗎?
感恩你們大家

👌

濛哥

大？

見到有j含 成班巴打即刻衝入黎

sure